[真神奇小子]傅家俊出左新歌！！！

都幾多才多藝 又篤波又出歌

係架

又用「真」又用「傅家俊」
結果係呢條粉腸

撐

個頭柒左咁多

你唔抵得人地篤波又唱歌?

你有找幸福的自由